831如果你地唔出，即係話比政府知我地比大台洗腦，比大台控制，個個都係弱智，政府黑警岩晒！！！

你地睇下呢幾日，拉左幾多個議員，打左幾多個議員？ 黑警＋黑社會一齊出動。咁佢地既形象係咩呀？大台呀，班垃圾仲以為我地有大台，個個比大台控制住先會出黎。而家就係證明我地係冇大台，證明政府無能，黑警濫權先係導致我地企出黎既市民！！
我地831見！
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

831中環見！過黎行街都好

行動Post 推返上頂呀 見唔見哩家幾咁黑暗呀!? 黎明就到架喇!! 頂住呀 保持憤怒 never forgive, never forget

推呀，推推推推推推